人生流流長總會遇上幾個仆街，你身邊有無借錢唔還撚？

仆佢個街，中學同學㴝，佢出來做保臉狗成個人變哂，週圍問人借錢但又唔還錢，到你追佢還錢，佢又會週圍唱你。

你身邊多唔多呢類人？

借錢如送禮
還錢如乞米

依家學到野，以後都唔會亂咁幫人，好多仆街就係會利用你心軟

借錢比佢買電視溝女而家都重未還

咁奇怪買電視溝女？

黎

應急借100蚊內就ok

老實講，好人好者點會問人借錢，平時唔儲錢嫁？

其實有借有還真係無問題，問題係d人存心唔還就真係正仆街。

大拿拿2000蚊

你有冇追佢還錢？

借錢果陣就日日CHUR你借..
還錢就唔吹幾百萬次都唔還

借

借錢果陳你話乜鳩都得，日日拉3你扮fd,你叫佢還錢就扮死。

所以我係fd面前都會扮窮

借到錢係我本事，點解要還？

借錢比條hihi落仔
說無錢還但有錢買ps3

還錢比你好似施捨比你架咋 咁好心借錢比人

佢係電話會話同你諗辨法，

我果個直情買車啦，根本就無諗過還錢。

最撚乞人憎個啲係 明明爭緊你錢成半年 但佢重會係Facebook, Instagram post自己買左啲咩貴嘢。之後問佢下個月還唔還到？個答案一定係 要再遲多一排先還到。跟住佢又會間唔中係班friend面前講自己搵好多

exact7ly 問人借完錢 有錢買其他貴野 但係係唔撚還啊
仲要不停話要睇下點先

呢d仆街真係通街都係，但都好多人上當

根本呢班仆街當借朋友錢係一盤生意，一個幾萬十個就幾十萬，係佢心諗佢覺得自己好聰明。

次次食飯31,32,33蚊果d緊會叫人幫佢比埋幾蚊，但佢又有張一百蚊係銀包架啵

呢d貪小便宜，無果d存心借錢唔還的仆街。

係囉

試過有條友又係咁，周圍同fd講自己開公司搵好多，又買新車乜乜乜
但爭我幾千蚊幾年都唔還
最近同佢屋企人講佢先肯還

你個friend 係咪就係我個friend，所有嘢都一鳩樣

我識果個依家直頭當唔識我，但又唔還錢，佢對其他人都係咁。

可能係同一個人㴝

貼佢張相電話同地址出黎啦

無哂人

幾年前借左千幾蚊比條友
頂佢個肺有錢去左幾轉旅行但叫佢還錢又繼續拖

呢d仆街心諗唔同你地借錢，邊個同我供車，去旅行點有錢呀？

還錢呀仆屎

我計一計再覆你

之後唔覆你

咁似我個fd..,不過我諗借錢唔還撚個個都係咁。